إسبانيول يصالح جماهيره على حساب لاس بالماس
 استعاد فريق إسبانيول توازنه بعد هزيمته أمام فياريال على حساب ضيفه لاس بالماس بفوزه عليه الجمعة مارس آذار في افتتاح مباريات الجولة من الدوري الإسباني وتوالى على تسجيل رباعية إسبانيول كل من دافيد لوبيز سيلفا د جيرارد مورينو بالاغيرو د بابلو بياتي د من ضربة جزاء خوسيه مانويل خورادو د بينما سجل ماوريسيو ليموس هدفين لفريق لاس بالماس في الدقيقتين و وتكفل زميله ماثيو ايزكويل غارسيا بتسجيل الهدف الثالث عند الدقيقة من زمن اللقاء ورفع إسبانيول رصيده بهذا الفوز إلى نقطة وبقي في المركز التاسع في حين تجمد رصيد لاس بالماس عند نقطة ويشغل المركز الثاني عشر على سلم ترتيب الليغا  نايف الكوردي 